[聖誕1q題]邊個聖經人物會同自己曾孫玩SM？

三頁開估

錯

約翰，虐孻

唔記得左個個字

聖若瑟

屌又秒

開親1q post都係第一頁就比人秒左

你應該講後代
曾孫太明顯啦

約瑟

虐塞（曾孫）

以為lin燈一眾新移民00後唔識講廣東話
點知啲真香港人入晒黎